政府話會搞社區對話

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

推爆

大家努力啊

屌完林鄭就被狗查

［國殤日］10月1日 全民灑溪錢

其實去左佢都係回應嗰幾句，玩下言語偽術咁，仲有機會比班狗點相，不了。

我就係擔心咁

等陣啲差佬抄牌就仆街

手足小心！